PARK YOHO慘蝕340萬 呎價僅九千七

消息指峻巒PARK YOHO GENOVA 16A座中層A室，實用面積925方呎，三房連主人套房及士多房間隔，去年7月放盤，叫價1,400萬元包10%額外印花稅(SSD)，直至近日累減500萬至900萬元終成交，但由買家支付SSD，單位呎價僅9,730元。土地註冊處資料顯示，賣方於2017年7月向新地以一手價1,188.43萬元入市，並沒有向銀行承造按揭，即以現金買樓。是次沽貨，單位一年多貶值24%或288.43萬元，若計及佣金及釐印費等開支，料損手逾340萬元，屬近年最大宗入伙盤蝕讓個案，亦是屋苑第二宗流血個案。

GENOVA去年錄得首宗蝕讓，為29座低層B室，實用面積936方呎，去年11月以920萬元沽出，呎價9,829元。賣方2017年11月以1,198萬元一手買入，賬面勁蝕278萬元或23%。據知，該單位去年11月原以950萬元包SSD稅易手，但業主賠定，最後920萬元成交價不包SSD稅。

值得留意的是，新地於去年9月開售的PARK YOHO Napoli，已售出的約50伙平均呎價高達1.58萬元。GENOVA二手呎價低見9,730元，比新地一手貨賣平38%。

呢鋪真係樓爆

全現金買貨 ，洗黑錢姐，沒事兒

爆左都無錢買

FULL PAY洗驚

full pay左都驚到要蝕幾球放，個間房有鬼

總之就唔計啦

唔計囉

或者人地有幾廿億身家唔志在呢

咩叫僅九千七

呢啲又放牛又多蝗嘅地方根本就唔值呢個價啦

峻巒PARK YOHO具鄉郊氣息，附近有羊群出沒。

唔係放牛，係放羊

Full pay可能真伙洗黑錢

FULL PAY 唔計

做乜鳩

唔計！

真樓爆

無事兒又贏

好友話唔計就唔計啦

full pay 緊係唔計9按先計

諷刺班人羊群心理衝入市

maybe佳源老細黎

剩番個d 單位 SHK會點賣？

住入黎先真正感受到牛屎區既屎味 蝕都走呀

用現金 唔洗做按 黑錢唔計

買一手樓有折扣有回贈，業主當時唔會真係要畀土地註冊處個價
有錯請指教

加價20%

只值六千

羊羊

香港啲樓3000 蚊呎就啱

買咗$15000/尺樓花果d都未驚

去過個FRD屋企真係見到呢堆羊

無 Strong Hold 唔計

買樓洗黑錢真係未聽過
成千萬Cash，稅局即查。

班傻西講就叻

蝕唔緊要
最緊要盡快由黑變白

連續兩單都蝕讓, 又唔計呀

印度大城市都唔得啦
咪撚on9啦

on9

唔志在都要蝕賣

果邊五百都比多佢。

十年前都唔少

香港d樓100都比多，我地一齊唔好買

你留意果邊幾個大中電輸電塔，你買入就易，二手要搵人家買，一家大細玩數電塔？？

其他另計。

個個盤都有野唔好，你要數我可以一齊鬥數，總之全部都唔值

我唔係果邊人，但有朋友有田在附近。

佢comment 係，想間歇性莫名頭赤赤就入黎住啦。

我話唔計就唔計喇

由買家支付SSD所以唔計係共識嚟

有朋友租緊果到

其實幾靚

過千萬唔計

俾註冊處個價就係成交價
價單個價無人理架

呢單full pay應該係急住要錢啦，睇黎大陸啲公司真係就唔掂

成班都唔識經濟，又唔係高層，又唔係按 。邊計。樓市一路向好

正解

有時無做按揭，唔等於舊錢唔係借返黎，例如用公司去借錢，然後用私人名去買。不過點都好，應該都係急要錢先至會咁蝕賣。

點解要咁做既
樓按個息唔係應該低啲架咩

真係似洗黑錢。。唔係講笑

如果原業主睇年中跌到 $6000尺, 佢只係止蝕姐

私人名借要壓力測試，又得5成。公司名純粹用公司盤數去借，買完物業可以抵押返比銀行做credit, 只係利息唔夠私人按揭著數。

總之跌就唔計

星期一至五，
日頭多支那人/水貨客/廢老，夜晚多年青人，深夜多黑社會+蝻亞人。
六日支那自由行多到出唔到街

果個位好似唔近元朗市中心, 行都要半個鐘, 又唔近地鐵站, 冇揸車都幾煩! 唯一好處係景觀開揚!

香港稅局可以查人境外資產咩
香港樓同保險一向係內地人洗黑既集中地

似大陸佬 (或新香港人) , 當年個個 Full Pay 買, 好多豪宅九成都係大陸人買... 大陸生意現在唔掂, 吐現都好正常, 應該愈來愈多蝕讓盤 !

反而香港人買樓借錢要經壓力測試, 平啲放租也唔會蝕讓, 係人都知今日跌到幾低都好, 五年、十年一定升, 始終人口愈來愈多, 可建屋土地賣一幅少一幅, 呢點同大陸樓市好唔同

新買家執到平貨
買咗樓unun腳 日日賺

果度有個農莊， 個切雞飯好撚好食

好似好簡單，師兄你發達未

我無黑錢可洗

咁撚遠 坐車坐到腳軟就有份

特登搵單案例俾連登仔睇。

世界無論正財定偏財都冇咁易搵，唔好人云亦云。
不過自問唔醒目既就唔好行差踏錯

洗黑錢元素：

1. 被告有冇處理過涉案金錢

2. 是否有合理理由相信是「黑錢」

而涉案金錢是否確實是「黑錢」並非構成洗黑錢罪行的元素。

Source:

之前炒到咁高 每個單位過千萬
炒一層都賺幾百萬
你覺得唔洗還？
呢次樓爆經濟轉差
一定要跌好撚多先會傷到呢d 炒家
跌到得返2 3成都唔出奇
做大簫條

全球經濟繁華盛世左太耐
一爆 爆到你唔信
之前仲要印咁多銀紙

投資客早年買落 唔會太傷
呢幾年先買 叫仔女老婆玩首置
屋企人幾個一齊夾首期
大跌加經濟唔好 呢批應該有一部份要破產